今晚唔多對路

今年歐聯好多奇蹟出現，先係熱踢鏝出局
Ajax又踼蝗同蛆呢啲熱門隊走
連大熱巴菜係領先三球都比猁狗收皮
Ajax又係比熱反杯
證明大熱隊會收皮
所以今晚熱狗

Allin定熱狗冠軍聽朝收錢

年年都係咁啦
收左觀眾D門票錢 點都要做返場good show比人家睇先對得住

決賽無爆冷架

可能今晩有呢

咪玩啦 熱刺先係大熱

利點輸 出奧力子都夠殺熱狗啦

近十年熱d果隊都係不敗
頂到加時或12碼先輸

利邊有不捧杯既理由

到個個都咁諗時 就會開返利物浦
因為要唔對路

逆向思維

歷史重演

熱刺唔係奇蹟 係阿積士on9唔拖延時間

我熱先係大熱